(極深藍！慎入！)可以點對付呢個youtube channel

小弟一直都無係youtube 睇開呢類深藍youtube片， 但條片以廣告形式彈左咗出黎，我就好奇click入去睇下條片有幾多view
屌， 12個鐘就有212K view
再睇下啲留言，每個留言都係撐警察，踩示威者，話示威者係暴徒
利申 已俾view數同report咗條片(垃圾或誤導性內容)
下面條link係佢channel黎

好明顯係水軍黎

啲view數係隔離NYT 721 post 嘅一倍